[斬掉重練] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [591]

反lin反羊

有一下唔記得邊個軌窩利射咗上天
d人喺唱wtf is he doing
點知幾秒後羊傳返粒波俾對面
有條友唱返wtf is he doing
身邊成班喺度笑

topic咁無feel既

諗起下年要打霸氣盃就想死

呢5年都慣啦
聖誕果陣篤定嫁啦

清羊黎做咩
34歲仲想要到幾多錢

屌
諗起迪基亞就好嬲
但又諗返起佢對熱狗果場又嬲唔落

退休啦羊曼聯隊長退休

88 ddg

聖誕個陣係爭緊歐霸席位

bailly + 白lin = 可以係後場猜返個波出黎

smalling?

活華特死全家

好大原因係hehe 返黎拎波姐

DOF睇個款都係唔會請，依家隊波有木拎哂權真係無得救

又唔係未打過
做咩姐
前年先打完

唔慣
5年打咗一次咋
啱啱先打完美斯

有邊個熱血d既頂到妹做核心我地又買到

打霸氣盃的話
聯賽d KO schedule好撚閪
諗起都唔開心

諗起件垃圾羊係曼隊長就嬲
全隊最廢果個係隊長
比你係正選都無心機打啦

bailly 定到係到做假身fake 兩件
差好能遠wo 手足

好坦白咁講 無心踢就躝啦
唔講ddg 淨係妹妹最後果球 慢慢妹唔即刻交出去
拖撚到凍晒
車狗一下就搶左佢波

至於能力問題
馬迪山狗呢類跌watt必清
Rojo Jones 大米 都要清
Fred就睇多季 肺癆換到伊卡迪就換 換唔到就睇下有無人接
福連死返落後備

下季：
Martial Icardi Sancho
New cam
New cm new cm
Shaw 白lin new CB new RB

穫穫都星期日先打

星期日咪算好，成日比人掉去星期一凌晨

笑撚左
話普巴冇心踢跟住想要伊卡迪

你個陣買7個人喎ching
7億都未必搞得掂

睇下阿積士
2年前歐霸亞軍
今年歐冠4強
再睇下我地
2年前冠軍
今年準備重回歐霸

發覺普巴真係原罪
今場都係無心踢

我諗無邊隊肯接肺癆
伊卡迪係麻煩但勁喎

一隊11個人你換左7個 又一個打fifa上腦既人

以為打咗2年歐聯叫做重回正軌 點知今年就打回原形

好老實講，其實一次過換半隊真係無咩可能

有冇手足同我一樣唔想曼黎緊買星
平平地執隻修仔ward prowse頂hehe個位仲好

要伊卡迪我寧願褔頭打正前啦
留返啲錢買其他位

今場最錯都係ddg 姐，其他係本身廢冇得搞

Sancho 100m
飯+ sporting 隻cam=80m
Cb alderweried 30m
RB wan-bissaka 30m
都係250m 執多隻cm 三億應該得

如果真係決定賣妹完全推倒重來大清人 麻煩前中後都搵個後生有質素當打重心返來 執好條龍骨佢先 同埋管理層麻煩接受重建呢個事實 接受重建下年好大機會係做六七弟 唔好郁啲就炒 到時炒完又換個唔同風格嘅領隊就真係重建無期

得閒會化身隱形戰鬥機咖喎

黑奴一換一
要錢不了

今場俾伊卡迪打前鋒肯撚定仲柒過LKK啊
LKK都仲識係邊線爆下
icardi條撚樣出左禁區根本係件廢物
今場d波連禁區都入唔到

唔大清洗根本無可能重建
淨講今場 有邊個值得做長期正選
馬達？普巴 定黑奴

市場上無邊個換到
所以先講伊卡迪
而家換到timo werner就好

Hehe

留hehe, 用mctom正選

佢唔走洗買多個cm咩
續佢啦屌你木狗

CB冗員太多, 係2人接貨

*無

重建你覺得一季搞得掂？
講今場下半場全隊西
上半場普巴馬達要做長期正選有咩大問題

防中 中堅 右閘 右翼真係要換架
大碌仲係太青
中堅一堆文員炸彈
陣間hehe pogba真係走埋既話唔輪到你唔換

死局嚟
應走嘅清唔走/太多清唔晒
唔應走嘅 續唔到約
我曼注定嚟緊幾年繼續中遊

狠心D清走哂有離心/玩野個堆 再重組隊波
呢班球員可以連勝十幾場 又可以連敗咁多場
真係已經未必再關咩戰術事
唔要更衣室大佬 只要球隊隊長
一條心咁幫曼踢波 當然可能買唔到咩世界級
但寧願入多幾個實際D既球員
艾歷臣 B施華呢D咁好波又唔鍾意出風頭咪幾好

2隻中場80m你真係食懵咗

入icardi 咁準備大半年就比人嘈續約加人工

其實華等包斯真係搏得過，英人，cm, 比波射波都ok, 仲有罰球
搏e 個好過用200k 搏一個30歲b2b

正正經經搞掂條右路先啦,咪講埋晒咩買右閘阻大碌發展
右翼右閘唔買就等多幾年重建啦

剩係件飯一件都食80m

真

普巴躝既前題係無心踢
有心既實留
馬達老啦 偶然一兩場正選可以
長期正選好大機會柒

基本上買咩人, 都會被抬高個價

唔記得左我地買人要加三成

我唔奢望買到好球員了
黑柴同我賣撚左rojo呢班垃圾我就心滿意足
唔夠人就用下toto 綠木呢d
我寧願睇青訓未夠火候都唔想睇on9雙腳飛剷

要伊卡迪既前題係只可以一換一黑奴
補一蚊我都唔會
我都知佢麻撚煩
只係市場上無好選擇

隊隊都買到實而不華
熱刺大把
鏝又有b 華 根度簡
車又有kante 世三
阿又有藍斯 xhaka
利有文尼 沙拿
邊撚到似我地 個撚個明星咁撚樣

妹巴要留唔係問題
但要買一件中場核心 e.g. eriksen
你唔好畀妹巴做中場核心
位置改為做配角角色反而雙贏
當年蛆同法包世盃都係咁玩
始終妹巴係陣中為數不多既世界級球員

續jones已經想嘔血
寧願塞2件青訓落去好過

咁咪唔撚好換
Lkk絕對係隊中其中一個最有心踢
你又要有心踢又要人好波
你而家曼聯買撚到？

Work rate 高既
我地都有馬達hehe 不過唔續約
Lin 山狗

果球鏟完斜恩 半秒唔夠鏟埋金章
幾無撚腦先會咁做？

普巴無心踢依樣野係點得出黎既結論？
之前十場全隊都西無人走位係咪要入曬普巴數話佢無心踢？
你講無心踢依排DDG就似無心踢啦

Tolisso有無得諗

仲有個球威脅唔大 咁撚樣二連剷
殺手咁

成隊波最冇好感就係落河 見親佢出場都會屌一聲

佢肯唔肯做配角
除非買到球王級中場震得住佢
以前係蛆有派路維度
之前都仲有伊巴
而家成隊邊個夠佢惡？

Luka Jovic,但要同人爭

拜仁個個?

聽講蝗想要

要換緊係換最迫切既位 11個換7個根本唔現實
首先有冇人肯黎 二來有冇咁多錢 7個正選級以而家既物價 我就當你義海價每個平均5千萬都要3億幾4億 唔好話賣左d人收到錢 你咁換法 賣出去既肯定係賤價
貼地少少啦 中堅位 右閘位 433就右翼/diamond就攻中位 最多入多個防中

普巴係法國係中場配角？
你買另一件中場核心不如買件D配角幫佢刷波好過啦

Fekir有無得諗
好似就完約

應該咁講 以前係祖果時 普巴都仲係一個乳臭未乾既細路 有派路同維度呢d係到 佢點會敢出聲/玩野

祖個果案又比較有小小唔同既

我就rojo lin 撚羊 (鐘斯都開始反反地)

依個可以 好撚fit 法國人應該入到普巴朋友隊

POGBA我覺得真係算係咁
今場有返HEHE做連結佢已經叫好好多
同埋老老實實，一次過換7個真係太FF
無咩可能

坦白講唔覺得佢而家有幾成熟

年年歐聯踢 仲有得德超 做咩要過黎我曼

踢緊拜超
有幾何買到拜仁既人
寧願拎黎踢預備組都唔比你

法國有matuidi kante加greizmann回後
變相pogba冇咁大責任
搵配角返黎輔助妹巴係冇用架
因為條友仔既踢法加性格同狀態飄忽令佢絕對做唔到主角

之前傳舊年痢撚想買
相都影埋臨門撻q
可以既我想搶佢返黎
一黎真係勁
二黎落痢狗面都好

一件保方都壓死佢啦

因為expect 佢咁既身價 應該係延身而出撐隊波？

我expect DDG 今日呢球唔會救成咁添呀

Cam位？

好似前場萬能key黎

但大傷完今年好似跌緊watt
同樣係lyon不如aouar
不過呢件就好多大會都睇中都幾難搶到

1踢得衰咪調轉囉

係

明明係話lkk唔識禁區控波 先掉佢去邊先有少少用
之後換過識打target man 既中鋒 就話icardi 唔識爆邊
為左吹奏lkk 龍門仲可以點搬

中場留到hehe mata買多件防中
之後買右翼 中堅
清山狗 rojo jones/smalling 華西 大米
羊打後備用dalot正選
講真一年正選換3件已經好盡

唔係講佢宜家成熟

而係講佢以前乜都無果時去到祖記 就算無派路 保方都好 佢都聲都唔敢聲啦

執件右閘右翼 已經唔同講法啦
起碼右邊有人拉空位
成個陣容都立體好多

matuidi kante依D咪配角囉
G7依個位咪今場馬達咁上下

David de Gea has made three errors leading to goals in his last four games in all competitions for Manchester United - as many as in his previous 123 matches combined for the Red Devils.

但唔係Bissaka
右閘要一個翼衛多過防守型

人地今時唔同往日
除非阿朗返黎啦唔係無邊個震得佢住

落痢狗面？
講出黎自己有無笑？

on9?

唔可以話配角 應該話綠葉 或 執屎位

以前費查 星仔 都唔會用配角黎形容 會話佢地係綠葉球員

綠葉演員，是在電影或電視劇集中飾演配角的演員

想跟返費sir風格既波一定咪洗指意買星

佢兩個求其執到一個頂matic都爽

最好就psg個件Meunier
當打 過幾年比大碌接班
但係psg手上 好難買人

簡單講普巴岩打雙核
得閒黎個神來之筆,分邊直線遠射就最岩佢
我曼中場有邊個配合到佢

咁事實好小會用「配角」黎形容嫁嗎

或者我叫開做綠葉啦

諗起清走哂班少爺兵 冗員就想快啲到7月了

個人意見 我都係覺得下年重建首先要做嘅係確立核心 與其做2.5億買好多個A級 不如買幾個S級 然後圍住來砌 我地就係要確立條龍骨去砌隊波 而家隊波除咗妹真係無一個有能力做重建基石 與其用30m買toby我真係寧願120m去搶de ligt(打個比喻 人地當然無可能來我地隊垃圾波) 但你要重建就徹底啲買個後生(<24)有質素嘅S級核心 而唔係去搶個下年31歲嘅A級 夏天水魚就做硬 但買貴總好過買錯 畀多啲錢但可以買到個幫你踢足十年嘅核心我覺得並無不可 但下年無歐聯踢 真係唔知仲可唔可以靠曼聯呢個名吸引人來

Victor Lindelöf’s game by numbers vs. Chelsea:

100% defensive aerials won
100% tackles won
96% pass accuracy
3 ball recoveries
0 fouls committed

唔係唔買
係針對性咁買
簡東拿 李奧 雲佬 朗尼 貝碧 雲佩斯 都係星黎

你知唔知負責買龍骨條友已經衰0左喎
LKK,妹妹,拜利白LIN

搵個足球總監先
冇講乜撚野都冇用

其實老實講

根本曼聯個進攻火力唔撚夠 人地好易就mark死你地

馬仔 - 長期企邊得波到 勁小無球走動
Lkk - 唔識講
福 - 多數拎波自己爆

你前面三個真係白痴既都識mark 即係變相重兵睇死你中場隻普巴 前面三個會廢多20% 成隊曼聯仲邊會有進攻力

衰d講果句 無人分擔到普巴係「球場上比人mark既角色 」

摩蛇睇中堅既眼光真係唔錯

真係差隻世三/艾歷臣依種球員

馬仔真係好失望,0黎0左幾年0的無球走動0進步
過多1,2年買到左翼比佢打返正前好過啦

呢類球員好使好用, 唔貴之餘又有場上又夠紀律性, 有機會出場就同你搏盡佢

老老實實，個個都話有大會睇中有大會買
呢個世界有冇咁多大會咁多大會要買咁多人
想買嘅，只要唔係啲大牌球星，畀多少少誠意，點會買唔到

睇到前面啲咩下季開季list就覺得好好笑
先唔講有無真係睇過嗰啲球員落場踢波
連班球員嘅踢法啱唔啱蘇帥戰術都唔知啦
純粹條友fifa rating好高就話要買

呢樣真
啫係話, 啲前場球員無威脅
世三一個可以引到兩個, 其中一個隊友就會空咗
拉親碌𨳍應該單對單去香港踢街場都只係得5成機會過到班呀叔

B仔其實都勁，但印象中今季每次比佢正選就傷

玻璃到喊
仲要有幾次傷完冇耐 去一轉國家隊又傷過

話時話 盲佬而家係ajax 有角球個時會上去頂波
1.8m都有得頂波
明明之前係禁區頂or 守後場

要重建點會唔係買幾個後生 A 級搏佢變 S 級
係睇你有冇眼光買同識唔識教

奧達文迪, 拉膠都係182,3

總知咪撚再同我買星

但係到佢走個刻都未識用白lin

摩狗之前好似好少白lin角球入人地禁區爭頂 要留後半場

其次既係

自己覺得普巴個長處係比波 前面唔郁唔走 佢又放唔到波上去 好啦 咁有時可能扭完之後再交 又話佢上腳玩波 有時hold多陣 又會話佢妹 好似世界盃咁 前面有包皮 佢咪可以比直線包皮走 又有G7幫佢分擔佢進攻上既野 佢比較需要隊友既配合

而佢都唔係屬於世三果類「技術型」球員 有時真係好難希望隊波沉果時 佢會自己一個扭兩個 之後再自己射入波

自己覺得 踢中場 都要好睇隊友有無幫手拉散對面d對手 同樣比KDB你 前面唔郁 唔跑 都發揮唔到KDB 比過頭波既能力

佢係我地既中堅唯一一個係識用個波上去
b 仔都係只係正常

好認真講 對我嚟講最後真係無前四都好收貨
蘇b接任之後big 6嚟講成續我曼係唔差
再者傷兵算係比較多 同傷嘅主力都真係多
不敗後嗰段時間輸嘅波真係除咗對愛記好似自動投降咁都唔算係差到爆 阿仙奴、狼隊、巴塞、曼城 全都唔係流料嚟 只怪前半季真係失得太多分 如果唔係嘅話 呢幾場輸嘅都唔會覺得失分失得咁痛
回想返12月嗰陣 一早已經對前四無曬希望 可以咬到最後直路真係算係咁啦

費倫technical director

最惨係5件中堅都冇一個做到指揮防線個件

原本諗住ff 下史波同鍾斯接班 起李雲迪起碼學到啲野掛
點知.....

好似

利咁 前面三個有能力去挑戰對手

車衰極 世三 金章 同柏度 都叫做有威脅

曼城唔洗講添 中場連前場 五隻

熱 kane son 大力臣

人地既進攻力同我地比爭幾遠 有能力去挑戰人地既後防

以上四隊 就算你mark死一個 衰d講 都仲有其他人出黎幫到隊波 我地？ 馬仔 福仔 LKK 真心講 心照啦

諗住soc黎到 福頭會有進步
點9知之後都係dum低頭9爆

icardi識打target man
笑撚左
係都話佢poacher啦 target man

沒晒初出道既靈性
唔好成日學屍朗啦屌你

要福盧擔大旗嘅話
繼續爭前6啦

我淨係想佢咪撚再射罰球同練好隻左腳
佢隻左腳廢撚到連佢自己都知 所以唔敢用
對面後衛而家都知佢得隻右腳
封得佢一邊易守到仆街

同期黎講 c朗好好多啦
每年keep住進步

千里馬都要遇到百樂啦

遇著摩狗依d真係喊出黎

今場上半場其實打得幾好 除左福
普巴馬達都好sharp
亦顯得hehe 真係好撚重要
有番前幾場都冇嘅活力

100k ddg 續就續唔續就清locker

華迪32歲都好過佢地
不過論直線, 定比直線, 定finishing

所以摩狗開壞左個頭, 好難搞
你話普巴差又唔算, 佢偶爾幾好,

但摩狗買佢返黎係做核心, 無論位置/地位/錢都頂哂班, 佢都當自己係大佬
但擔唔到大旗

如果依家買另一件核心返黎即係降左普巴地位,
佢做阿二然後再要陪你曼聯踢歐霸, 我諗佢都唔想

mata 同hehe 串連得好，不過下半場就已經冇力

輸球咁既波真係好打擊士氣

mata 都博到盡, 下半場有迫, 反而山狗同lkk 慢半拍
山狗出左黎10幾分鐘先開始迫

hehe 應該黃牌影響, 佢下下都去得唔盡

睇個勢
應該 熱轟頭4
阿狗贏歐霸
Big 6得我地冇歐聯踢
實抽水抽到下季

柒弟都試過 睇開啲啦

其實我好讚成買返牙朗返黎
有牙朗 成隊真係升成個grade
只少對強隊個陣 我地唔會比人睇死先

de gea lan

如果pogba都叫冇心踢 唔該清走晒場上d垃圾冗員先郁佢 根本上成隊都谷唔起剩係針對pogba黎屌 我屌你老母

佢一日唔可以自己後場搶波再一扭7射入都比人話hea

以佢地標準認為pogba冇心踢嘅話 我唔見得其餘10條友有心踢

其實廢 力已盡 好似係

其實sob最後換麥湯真係唸唔明
點都p仔啦

冇睇到，Ddg琴晚打得好差？

俾我會換馬仔，山打馬達個位

麥湯都交足貨，有幾下爭波護波都做到嘢
仲交左球直線俾渣古刷越位數

又輸遠射甩手俾人執雞

蘇狗Lan

連續派咗幾多場膠

作為死敵球迷 真心佩服vvd
TAA robertson 肯插上前因為有個好撚穩陣既cb喺到
希望曼聯會買到varane koulibaly依種級數 成條防線甚至進攻個form會好好多

有人話mata冇氣
你睇下佢下半場都係咁跑
再睇下其他人先啦
咁係mata唔夠氣打全場
定班人冇力跑

有冇再hea d啊屌你

知自己無得踢就唔郁

尋晚拜利傷出個下見到佢對腳幼到， 大脾冇乜肌肉， 唔怪之得成日傷啦

ddg呢排真係跌watt跌得好勁

點解唔建議下回購朗隊守龍？

真 一定好勁

終極合約戰士

條友不嬲hea 難成大器

咁既格你點能怪教練唔用佢 無火無盛 理撚得你既態度幾好波都無用啦

尋晚好明顯係hehe 同matic 無晒力，但勁多人屈mata 無體力所以被人換走

街場呀伯咁

原來福尋晚本身有傷在身 係死頂60分鐘

真係估唔到關鍵一戰ddg又派膠
對阿狗xhaka果球
琴晚果球

好似都傷住踢好耐

再睇埋上面馬條片
真係無計 先用山齊士
馬真係幫唔落。。。

老老豆豆
福紮住踢 + 冇態咗好幾場
馬仔又係，面對面傳波都搞唔掂

可唔可以試下greenwood
擺後備都好

傷就咪撚出啦
又唔係踢得好

睇完馬條片 條友咁撚樣踢波
山齊士打正選又信唔過
用青年軍又太冒險
真係無人用

好波 木狗又養左多個懶閪 唔好再怪hehe要加人工了

真傷定假傷都係咁廢 冇討論價值

仲要續撚咗

由psg場波講福傷所以踢得唔好聽到今日仲聽到
傷就咪踢 一係就廢所以搵藉口

大戰無咩可能咁做

psg果場又chong又greenword

馬仔不嬲比hea格 不過普巴永遠都會比人放大 馬仔就光環球員 唔會有事

派左成個月喇

個場真係傷到無晒人, 有乜計

我唔怪佢
但佢呢一下關鍵失波 季尾仲要求加50萬人工
佢就含撚啦

蘇下場唔好撚用佢啦
對傻美路一啲都唔公平

下年回收返軒達臣 比佢試下打杯仔
佢2020年就完約 再唔比機會 就益其他人

馬仔以前個青年軍教頭講過
馬仔訓練成日遲到同埋勁懶
唉，睇黎都係難成大器

條友成日有傷都照踢
態度係好，但係勉強真係冇幸福
cls 如果馬仔同福合體就好

其實馬仔嘅場均跑動距離係咪全隊最少

當佢真係有傷
大佬你有冇見過傷都仲要踢晒d遠距離罰球
打機都唔會拎十字球員主射啦

一係佢一係lkk嫁姐

完了吧 如無意外

曼聯係令人失望方面從來冇令人失望過

Lkk琴日都不知幾勤力
回防回到落底
係廢咁解

🤫當年對猁馬仔咪又係新仔

我曼D球員都係高薪低能

究竟高層當初睇中rojo d乜

成隊45分鐘努力既成果
比你一野彈琵琶就抹殺哂

我曼青訓加前青年軍隊長norwood同sheff utd一齊升班
而且入選埋PFA Team of the year

Eric Bailly’s game by numbers vs. Chelsea:

100% aerial duels won
100% pass accuracy
100% tackles won
6 ball recoveries
3 clearances
1 interception

橙牙吊

木狗仲未躝 我屌你老母

次次柒完就話傷
都唔知係咪
呢幾個月得嗰幾腳好波

其實pogba 係的確會令人覺得佢唔夠"火" or "冇博盡". 但我覺得呢d 係佢既踢法同習慣，
例如將d 對手引到埋身先傳

更何況呢兩場佢好明顯上心左，同埋全季16球11個助攻都唔係好失禮姐下話。到底d 人係咪以為個個都係c 朗，連hazard as a 翼鋒都係得19球13個助攻。到底佢要做到點先足夠

如果買到基沙文或者戴巴拿頂馬達琴晚個位一定好好j
兩個都有同pogba夾過 即買即用

利申：終極ff

好明顯係mata 同hehe 現位都冇上半場咁積極，其他人唔郁都唔係第一日既事下半場反正冇左mata 同既串聯咪就係平時咁

其實Mata同hehe真係好重要，兩個都肯走位，駁腳，帶動到隊波

mata hehe 點唔郁都會現下位
個個moment 換走matic 會更好

ddd...mata 係衰有時番後場拎波俾人拍甩

Mata 官方確認咗走定吹緊過馬體會？
最唔想佢走
應走果啲唔走，唔應該走果啲走哂..

馬斯亞不嬲覺得佢有實力，但係態度鬥心真係零，幾好波都無用。

佢新約係咪200k 一個禮拜?

足總都幾撚濕鳩
個個星期都係猁踢先

打歐霸既話除左番聯賽會少左日休息麻鬼煩之外其實都幾好起碼多個位入歐聯..
宜家季季頭4都爭崩頭

琴日由屎變成泥囉

新一代合約戰士
又做水魚

無留意到，雖然好多人未必會認同，但我寧願賣左d無鬥心又成日傷又名氣又大的球員，再買d可能球員質素平平，而好似soB講餓波好耐鬥心強執行戰術能力高的球員返黎，唔洗要出左名的球員。
因為睇件曼聯而家果班人工又高身價又高的球員踢波表現都真係幾噁血。
一句定尾，重建！
賣晒lkk,rojo,達美安，matic,馬斯亞，jones,young,華西，山神，fred依班

之前屌馬比人話係讀心神探果班去晒邊

有乜用
佢場場打正選都會因傷退場，出得佢就預左留低一個換人名額

可以瘋狂binc

摩佬追爛牙佬同金章安未一樣比人屌到仆街

面對現實啦 馬福一定係前場未來幾年核心 係睇佢哋點進步

我地隊中5個中堅有3個都係呢類無腦衝撞型
jones b仔 rojo

馬仔係有用嘅 但暫時要佢擔大旗未可以
今年Shaw咁Fit 馬仔都唔肯同佢做配合 證明馬仔真係唔易夾太獨食
續咗就放長雙眼睇佢點進步啦

B仔唔傷尋晚真係打得幾好 佢衝撞完有白Lin冷靜包底其實幾夾
但真係太易傷 尋晚嗰吓其實英超勁常見

多謝mata her 為我曼付出咁多

好似對PSG前幾場
一場傷幾個
佢都仲要比人鏟
鏟到傷左都換唔到出去

依家基本係
福
馬
卡古

好啦 卡古鐵腳
剩番一個位 你比一個得10%既馬 定30-40%既福上

唔係掛
尋晚果球成隻腳夾住左扭落去喎
唔斷腳都算好彩

所以應該比佢做最尾個finisher, 唔好要佢做配合
專心埋門可能最好

有mata hehe 琴晚first half 係打得幾好

我地好需要一對有默契嘅中堅拍擋
b仔後備算啦

嗰球有冇需要成個訓晒落去
真係唔斷韌帶算好彩

不過下場真心可以出下ROMEO同綠木

續埋青訓dean Henderson 先啦唔續又free走

俾高華錫咁樣壓法

5件中堅有3件勇武文員

青訓杜仔 又係一件文員
下年番黎 4件中堅文員 諗起都扯

普巴場場都比人夾啦
講真你做得英超衝撞型中堅一定要頂得住依種碰撞 又或者要識避 唔係嘅唯有一年出得十場八場

又有文員番黎

無睇開t仔，又係文員黎架

但佢其中一個絕技係過人 左翼位真係Fit佢
佢係要識同身邊嘅人 特別係閘位配合 唔係嘅唔會去到下一個層次

B仔如果係咁易傷後備我都唔洗佢啦

好似Sob講咗唔會Drop佢

青訓個陣 本身應該佢上位 點知傷左 先比文西上位 好似係
今年借左去維拉 又係傷左幾次

人地仆緊街冇計啦

連埋文沙
而家d nigga好唔撞得

木: 英冠 不了

你話佢好似messi 可以一個扭晒就OK je
除左第一年, 其實佢D過人已經無咁有效, 佢個種獨同懶, 打翼=打小一邊

其實佢打前會好啲...波底好又扭得兩野, 打邊workrate 佢太低了

你岩,但係佢都係LAN 喇
絕技過人, 一場波比你過到幾多次, 就算過到下一步個決定錯到離哂譜,
一係就唔撚傳,一係就傳撚左比人然後扮無奈扮無辜,
基本傳波都未做好就成日玩後腳傳波,結果就自己斷
面對面交波都可以離行離"爛"
左閘上黎OVERLAP 空哂都唔鳩傳, 自己係度撚,撚到自己斷,又唔番去高番
果幾下腳下技術係有, 但係其他野(意識,思維,態度)全部差幾皮,

仲重要果樣係, 佢黎左曼聯幾年, 一D進步感都唔覺有, 同岩岩黎果陣一樣
有狀態果一兩三場,然後就鳩足4,5,6個月.

文沙條傻9直情league都收埋

唉之後兩場對卡迪夫同哈多士
正路都贏到 如果琴日贏左 第4真係拎左一半
Ddg嘔返出黎

就算唔壓佢 佢都會有其他原因走場

其實睇到個分別在於摩佬打法係好保守 睇落似落咗order防線要好齊 中堅位要企死 變相有位有機會 白lin都唔會引球推進

又靚仔又英撚 最勁要有d料

摩狗累事 好似係
比哥狗教應該另一個麥巴比
不服來辯

條片得30秒 唔代表佢前後冇熱身

佢黎教先算
睇下SOB 教唔教到?

rashford lkk
新cam
pogba 新cm
mctom
shaw bailly lin dalot
ddg
再買d後備輪換呢個陣 清晒班冗員

舒服熱身

身型嘅野唔係咁講 鐘斯rojo腳粗咪又係多傷 留意下呢3個嘅共點都係出腳比較魯莽 唔識保護自己嘅球員

福仔 Lkk 看到嘔血

嘩炒摩佬前唔係摩佬一個係天大罪人，木狗同格拉沙狗族都唔撚屌得，唔出馬係佢逼害班後生嘅咩？做咩而家炒左之後風向又轉晒呀？嗰時屌木狗買人唔得賣人更唔得，傾續約直頭係屎都有人撐隻狗架喎，話佢打份工好難做啊咁架？

想知拜利正選 一年會有幾多場健康

條廢木 肯定寧願去搶25古 買到仲以為自己好醒
henderson 2020年就完約啦屌

屎波 白Lin 唔識傷

但佢地唔係最急切要換果個位 宜家係中場連結唔夠最嚴重 2隻閘同pogba拎住個波獨力難支

廢木 必須走

木狗俾人keep住屌左幾年，你邊個平行時空見佢唔俾人屌得

佢醒目啊 知道呢度有獨裁木狗
過去曼城任佢武好過
馬仔個段熱身片段 根本同邊個教無關係
佢咁樣態度 邊有救

daddy是無辜的

還我dof

摩佬被炒前喺曼區嘈左幾個post啦，嗰時9成人只係屌摩佬一個，講句公道說話屌柒木狗同格拉沙狗族好似踩親條尾咁發晒茅

本身expect就算教唔到馬 教福應該唔難 但係依家我真係睇唔透

好折墮
續約續左件最hea
跟住其他又續唔到
依家無埋前4 點吸引人加盟

迷摩上水了

霸氣杯奪冠

無用啦 有DOF 無實權都仆街
木狗躝!

我地有5個中堅 其中三個(rojo jones b仔)一季正選後備加埋晒打唔到打到30場

中堅一定要換啦 仲b仔

大碌上右翼可能仲好過閘

Ole仲續rojo呢條廢物

想續佢再儲返畀sheff打英超一季吸經

熱血飛鏟

最好就係咁

琴晚果下冇紅 真係好彩

好似係摩連奴時續 唔好咩都入OLE數 jones先係ole續

續完好賣啦 屌！

琴日對列斯

唔係掛，木狗買賣續約鳩左咁多年
仲有人幫佢講野

根本而家5個中堅係得白lin同細緊可以用 其他夾平夾賤賣落去中下遊又好 賣去其他聯賽又好 點都要賣走佢

阿妓係咪想要bailly
係就放畀佢地啦，成日傷

嗰時得摩佬一個係罪人，講句公道說話就標籤做迷摩，屌柒木狗做得唔好嘅地方就係，格拉沙狗族主義佢冇責任，佢都係聽老細枝笛，但就當買人係上面唔畀都好，賣人同續約屎咁撚樣都唔屌得我真係得啖笑，嗰次之後都費撚事入黎嘈，為左反一個人盲反到咁我都算叫開過眼界

希望之前果10場只係蘇sir夾埋mata hehe做戲俾木狗睇，逼木狗續佢地

好大盤棋

放左比佢地就唔傷
仲要倒戈入波

咁大壇戲 琴晚應該贏左先係
起碼咁樣叫價有力啲

呢家蘇b 踢41212 應該試下佢同lkk 次次都有福
後面個攻中比馬達同山狗輪流 可能山狗返到生

唔會囉打閘好d
條友扭波得一招嘅

係對曼聯嗰兩場先唔傷 仲要入波 其餘時間一直都受傷

清撚咗Rojo Smalling
升佢上一隊啦

續2個30歲賣世一龍

絕技過人?
絕咗响邊

淨計英超都排到第50
你話佢好似世三咁扭得我又唔介意佢hea 呀

下場仲係41212 先講啦

希望so b大大力屌醒班球員
下季唔好咁hea

守果個只要唔亂標根本馬仔就過唔到人 同福頭一樣衝去人地到
十球有八球過唔到比左個波人 一球撞撞下過左 一球直正過到
話馬仔過到人果D仲沉迷係馬仔頭果季D人捉唔到佢路果段時間
反而佢有時同妹妹做下First Touch有D睇頭

真, martial 光環其實已經用盡, 好好地打返前鋒仲有一線生機

懷念朗隊

今場都算積極，係輸壞球戇鳩波

我覺得一次個換半隊係有道理

你逐啲逐啲換，啲新人只會比舊人D打法同化

失波後無晒士氣

啲新人只會比舊人D打法同化

呢句同意 同埋太多懶狗

唉

仲有教練都係

Lkk一時時，一時好勤力一時懶到pk

首先再要清撚左福同lin先

贏一球唔攻
頭十分鐘同之後十分鐘個勢差幾遠
So狗換人又保守

看情況

如果真係有人天價買福 就放得過

邊有贏一球唔攻
幾次去到福仔度就斷咋

頭十分鐘圍住人黎猜
之後最多55波

福真係太獨 獨唔緊要
又過唔到人射術又唔係好

禽日佢算勤力，打邊路真心唔算差

其實係
或者至少學曼城換哂條後防

可造之材

佢係唔算差
不過唔勁炸ma
頭6 前場曼聯應該最廢同最貴

psg呢排柒還柒 睇過包皮幾場 真係有啲感歎 球王福有排追 技術唔係大問題 重點在於決定 真係唔明點解包皮咁後生可以掌握咁好

右閘左右翼前鋒中堅防中各一

包皮唔好跟足屁馬D性格既話真係做到未來世一

Sense本身都贏福
更何況同包皮一齊踢波既都係世界級
對比福喺曼聯 可以旨意邊個做榜樣比佢睇？
個個拎波都要控兩三腳修正 哂9氣

人地包皮都係玩速度
但走位傳球決定one-two射術全部好過福
福永遠係諗左點樣去表現自己先

不如話曼入面無人會屌醒佢啦
不過依佢而家佢d球皇心態
俾人屌都唔會覺得自己錯
有幾次明明自己交失仲屌番人轉頭

講個笑話你聽
阿妓軍醫

請dof然後大清先啊我屌你老木

擺明俾摩狗用廢啦, 呢度d人係咁講架, 馬仔唔會錯

廢sir當年敢用馬捷達

福只係間唔中上身，根本吹大晒，點同包皮比
D人仲話前鋒有福，買個年紀大d做後備夠

有4個都已經要還神，仲想要6個

有1個狼隊李城level黎都已經要還神，仲想要4個?

Daddy: every wall is a door

睇完李城嗰場
好想要tielemans

尼維斯黎既話希望唔再係福頭射罰球

次次都係呢句呢度大把人覺得馬踢得差啦，有無你講咁霸道

就算迷馬都覺得佢態度真係要改

講左佢係正前料 只不過佢會扭到下人
就比v92掉左去左邊
佢最適合就係中路打1 2同禁區射波

B仔 白lin 一剛一柔幾好呀
雖然b仔剛得黎好柔

真係當車仔魚腩

Martial's stats for his entire United career so far:

Centre Forward: 10 goals, 7 assists in 2648 minutes - goal/assist every 156 minutes
Left Winger: 34 goals, 22 assists in 7548 minutes - goal/assist every 135 minutes
Right Winger: 2 goals, 0 assists in 638 minutes - goal/assist every 319 minutes

馬仔踢左前果陣最解位置係正前，踢正前果陣最解位置係左前

成日同鍾斯自殺式防守之後受傷
今場又來喇

* 馬仔踢左前果陣最佳位置係正前，踢正前果陣最佳位置係左前
屌語音輸入

下年搵Skxxxxr, 文拉路斯算啦

有時勇得黎冇必要，又唔係唔知自己易傷

難得成場打得唔錯

Rojo fit既時候有心踢既但真係太多傷

尋日睇身型都知佢fit 唔fit

唔明點解唔擺大米

我想問簽咗山狗同廢特有冇落到鄰居面

禽晚嗰兩combos同申請早走有咩分別

人地肯黎先算，史堅尼亞唔洗諗，人地去都係賤種呢d級數，文拉路斯祖狗又傾緊

一直都唔明 佢憑乜野會天價賣到
除左一兩張報紙冇野做吹水之外

禽日見到大米熱身仲早過rojo，蘇b應該想大米換撚羊， b仔傷左先焗換中堅

尋日出山都仲係用LKK打邊出波 比兩個矮仔頂
呢個情況就咪鬼死用佢打邊啦
唔變通

條友反馬反左幾年
依家見馬唔掂就屈到全世界都無人屌馬

山打支點頂到幾球，lkk升降機

有心踢把撚咩
場場整球雙腳飛鏟都夠死

講開，少睇其他聯賽，如果有VAR 咁計，係咪會補番紅牌?

識企位預判去頂真係好過淨係靠身高
山狗喺阿狗時都頂入過唔少波架

都係睇球證尺道，尋日嘅尺度真係未必有

唔撚明蘇蛇
60幾分鐘傷Bailly，要博就打多件中場啦
直接換Mctom

換完Rojo之後又換Mctom，即係結構仲保守過開頭
真係唔睇好佢下年有咩成績

一個間唔中上身 但平時正正常常 冇咩閪表現我都收貨
但佢係多數極閪表現

山狗頂波勁過盧卡古

係搵到個form壓住人 又走去放棄？

左腳

本身可以打左閘，14年世界杯唔錯
中堅黎講識用波，岩V92 三中堅
左腳
長傳都有D

但成撚日雙腳飛剷，訓練都傷幾年，真係多得佢唔少
早D Lan

當初v92話要中堅要一隻左腳一隻右腳嘛

冇氣keep住掛

平時distance cover 係排尾幾，無啦啦咁壓迫，跑死班大帝咩

有HEHE 永遠隊波都行得好順，唔係真係走呀

福屌佢老母 以為自己係cr7咩 罰球拎哂黎射
一推順就遠射 渣古呢排真係好過佢多多聲
屌拿星成日英雄主義獨食到爆

要加人工即係唔係真曼，lan

佢眼中帶住波就一定要扭幾件，cup完再射，唔會傳

打份工叫下加人工都唔得

佢啲臨場掉動真心閪
背水一戰打機都識得換晒啲進攻球員出黎
佢就訓撚到60分鐘先換山狗 70分鐘換防中 90分鐘叫隊波谷 做乜撚野
睇埋夏天佢洗走幾多人 如果仲keep住堆垃圾同英撚而淨係買三幾條友 下季隊波同埋佢自己都可以提早收皮

應該唔想再主場輸波，多過夠膽博

我求你躝啦Rojo

皇者曼十號英人 流架？
原地插下花 射下遠射 對面都笑到瀨尿啦

咁今次傷又唔關佢事wo，咁比人責法係人都傷啦，同埋出佢起碼我地角球時都頂得贏，出jones從來冇見過，係得屎波一時時頂到但唔係拜利個種衝頂

雙腳喎

輸同和都冇歐聯打 竟然仲care面子 我相信大家寧願見到隊波係力拼而敗多過咁撚樣hea拎一分 最尾80幾分鐘仲個個唔撚願跑 唔講以為早兩日打完歐聯加時
lkk同trashford又係一舊屎同兩舊屎比 波都未控得掂 又傳失n次

世盃4強英撚正選十號

驚輸淨係想和，不如請返V92 算鳩數啦
鳩猜猜返全場先，閘換閘VS 攻中換防中
真係不相伯仲

出道都正正常常
唔知幾時開始玩髮型 紋身 攤手 怨隊友 浪射 etc

B仔本身都幾易傷啦，上年今年Available時間同Jones差唔多
其實佢都有一下雙腳飛剷，真係好撚危

換新領隊就係要你進取，
即使好似高普初頭咁有前無後，
都唔撚再要見到V92 摩狗 耶狗果D 保守心態

要保守洗撚換領隊咩
呀技術總監同正印領隊自己好撚好反省下啦
唔係下年比多2億你買人都唔會好得幾多

我就唔屌佢住，但暫時睇黎同佢講既野係背道而馳
我就當係球員問題，但如果下季都係，咁真係冇意思

agger

愈黎愈大牌
自己又冇料 過唔到人冇射術冇腦
仲話同c 朗比？

佢真係以為自己係球皇
帶埋佢兄弟廢lin走

琴晚咁多輸送比佢
佢就係咁斷 lkk 走到靚位都唔交
冇視野
成隻英撚波牛咁

睇完賽後下場ddg又正選..最尾果兩場比羅美路踢啦...迪基亞坐番一排冷靜下下季先再出啦（唔知仲有無下季）

一係拎住個波思考人生，一係死推俾人逼甩，就係唔識望下隊友

仲有邊隊出得起人工又想要，應該得返psg

我地係無前無黎
之前對愛記四個前鋒出晒黎 無腳好波中場都無埋

其實點解細緊踢左咁多年英超正選都咁廢

本身料就係得咁多

入返前四，木仔見到隊波原本仲未係好差，唔洗點大執，又咪變返死循環

而且呢幾年歐霸都開始變得唔易踢，間中整場羅馬，西維爾你都踢到死死下

踢歐霸都唔係好差，比管理層知道下，人腳係仲未夠企得穩歐聯，正正經經大換血好過

木狗本身就係問題
行外管行內

《鏡報》消息，摩連奴在執教曼聯期間停止了對於GPS技術背心的使用，這一舉措使得曼聯成為了英超聯賽中唯一一支不使用GPS數據來跟踪球員訓練表現的球隊。

摩連奴執教曼聯期間，儘管紅魔花費重金簽下了桑切斯、博格巴和盧卡庫等球星，但他們先後受到了傷病困擾。

據悉，這種獨特的帶有GPS技術的背心經常被用於訓練中，它對於發現球員身體健康水平下滑的早期跡像有著至關重要的作用。

《鏡報》稱，摩連奴的助教法里亞在2016年5月接手曼聯後就停止使用了這項技術。上賽季末，法里亞離開曼聯後，體能教練斯蒂芬-拉佩蒂嘗試重新引進這項技術，但直到現在，曼聯依然沒有完整地使用這款背心。

據了解，GPS技術背心最早是在弗格森爵士執教曼聯期間由當時的體育科學主管托尼-斯特魯德威克力主引進的，並在弗爵爺的繼任者莫耶斯和範加爾的領導下發揚光大。

介紹，這種特殊的GPS背心被頂級俱樂部廣泛使用。該網站透露，一位英超球隊的主教練曾表示，這種背心“與球員的護膝和球鞋一樣，是現代球員裝備的一部分。”

但令人難以置信的是，在摩連奴執掌曼聯期間，曼聯和愛爾蘭的GPS公司STATSports簽訂了一份合同，但這項技術最終只被用於23歲以下預備隊和青訓營的各級梯隊中。

不過，就像曼聯臨時主帥蘇斯克查此前曾說過的那樣，他將會為一線隊重新引進GPS背心。蘇斯克查表示：“我認為，這是一個偉大的工具，對於體能教練和我這樣的主教練來說，它能夠為我們一周的體能訓練設定參數。”

“很顯然，我們在之前的比賽結束之後都進行了體能測試，然後，我們計劃在下週再進行訓練。這項技術將幫助你獲得所有你認為你能看到但並不十分了解的小細節。我們需要的所有事實以及我們得到的所有數據，在每周和每月的訓練計劃中都非常有用。

摩狗教果陣我地竟然唔用科學方法評估量度球員操練表現，而係靠直覺

難怪我地比賽distance covered咁低

椰子同v92發揚光大？

原地插花真係睇見都嬲
我終於明點解成鳩日貼果幅小畫家原地插花既gif笑鳩c朗
真係插撚完都冇撚用
仲有睇到佢射罰球又係燥底
咪柒射喇柒頭次次都射中個人牆
呀朗既鳩野學足 射術搶點冇樣學到

關distance cover咩事，睇健康水平
佢會唔會驚人hack已經有幾次出場陣容流出

呢D 年青球員唔係頂級真係唔應該打必然正選
仲想續200-300K
青訓就要有人lead住慢慢打起la
有幾多個朗隊包皮一出就勁

講句唔好聽嘅說話，

重建其實應該參考下早三，四年嘅猁

佢地請左高普之後，半季已經建立左佢地自己嘅風格，踢瘋狂逼搶

之後逐步買d 唔算最出名，但啱用有料嘅球員

Mane, salah, vvd, alisson, 韋拿老母

基本上猁買個d 球員，本身都唔係話好大名氣，係去到佢地到踢起左先出名

近幾年曼聯就係亂咁買，又無建立過一套明確嘅體系出黎，班球員可能每場都踢緊唔同style嘅波。

最濕滯係亂咁開人工，根本好多球員個人工係唔合理地高，參考下熱狗就明

淨係格拉沙肯開水喉無用，根本成間球會亂到九彩

agger, 重話骨幹用青隊, 到時前中後一齊爆炸就爽死

歲數唔係打唔打正選既問題
但咁既表演真係咪搞喇
不過本身有E巴比佢學野

屌到口臭, 木狗爛啦

一直都話雲高爾係拔苗助長 難為仲有人當佢大恩人

驚出場陣容流出，證明摩狗係上一代教練
係人都知道利記巴塞出咩陣啦，咪又比利記巴塞SM

Ddog算唔算真曼？

利狗就算呢幾年獎盃少過v92同摩狗加埋，高層仍然買gopro要既人比佢
如果係木狗，已經收水等個領隊自爆執包袱

屌你老母
d 死廢老係巴士度食叉雞飯

次撚次比人hi跌就望住球證
球證唔吹就烊手好不滿咁
一定要做晒以上動作先肯起身追波
當正自己球星，好撚有球味呀wow

車仔同曼其實有啲似
都係管理層成日食花生想睇教練出醜

咁v92呢

打大戰係人都知道利係mane salah 費綿奴，咪又比利SM

人地近年柒極都有摩狗干地拎咗兩次英超
垃圾曼搵咩同軌比

車狗近年收哂水都騎住我地
我地洗左6-7億幾大派球星都買哂都比車阿熱呢D 騎撚住
曼聯同班高層醜唔醜

駁唔到

睇見mata,hehe 季尾都完約走人 最後兩場上場都係比晒你
呢3,4年佢地上得場一定交足功課

反而班後生要高人工果堆....無眼睇

其實尋晚SoB有咩問題？
賽戰部署有板有眼，完全可以贏車狗
換人有咩選擇？麥湯出到黎仲起碼推咗幾下波上去，如果換馬神都唔知有冇波掂

隻木狗一日仲喺度 睇撚死唔敢大清洗

ddg 一蚊都咪撚加比佢, 唔撚續到雪到歐國杯la屌

唔撚強硬比d 球員食住就食屎la木狗

呢刻體能冇得怪摩狗啦
要執體能既幾個月實操到
係之前勝利11人用殘左
一傷就唔夠時間操返起
馬迪就最明顯
得45分鐘體力

老啦 但佢琴日帶波解圍都做得幾好 幾下一個人擺甩逼搶

西班牙嗰兩個 嘈完一句即加速跑去追
中前場有冇其他人做到？ 多數都係做晒成套先起身

下半場有下, willam定hazard 右路推進, 唔算好快
matic 係隔離散步, 比白lin個車狗1on1

不過琴日overall佢唔差
但如果佢想延長職業生涯要學下卡神, 位置感同傳波要好d

見到mata 31歲都爆盡, 上半場幾下overlap,
60幾分鐘都仲叫埋山狗一齊迫搶

再睇下福lkk 馬果d

Martial Rashford Lin
呢幾件都係好典型嘅被縱懷嘅細路type

真係發覺車阿d topic 最小朋友
下下都驚死人唔知佢地存在咁

前排傷先一堆人講hehe扮傷唔踢等去psg
畑xx仲話 睇下隔離藍斯 明走都出晒大力

頭30分鐘博唔到一球 就一齊番歸縮到完場博零星反擊

lin唔太覺，佢係衰鳩跑同佔中
只可以話無天份同能力有限
二線料再盡力都係二線

上半場種踢法又係對呢種球員好消耗
係摩狗手下打左咁多年穩守
一向既位置係三閘線前五碼
突然要踢迫搶係中圈前十碼咁迫
大大話話幾十碼 來回跑體力消耗對佢一定多過以前
仲要岩岩傷好 可以理解

阿狗無左藍斯呢幾場

佢一樣都係次次比人整跌嘈好耐

kante兩輪對住佢都輕鬆推過

原來講呢樣，咁佢真係同馬福一樣
反而普巴好似少左，有球係邊線俾人踢到，失哂平衡仆住都仲去追波

人地車仔都唔係縮曬係後面搏你和波
上半場世三掂波要有2-3人守先守得掂
唔夠人守世三=直接送3分比人
下半場個勢明顯已經唔係上半場咁順
轉打高波直接進攻已經係最佳選擇

Azp明掃 仆左6/7下先跌

但佢真係有級數既
幾下都好冷靜唔係鳩清
對打反擊第一點好重要

仲要有柏度隻跑狗
兩隻都夠玩死我地條後防

某幾個曼迷都專係公海開on9 post同爆閘

送分咪送分lo
以前咪又係壓上去打熱狗比bale 中出
但你唔博就領隊問題la
爭緊前四摸和=輸, 點解要守?
要摸和洗咩炒摩狗, 對住車仔摩狗都守死世三la

Hehe 走真係好可惜
但200k 5yrs真係續唔落
本身好睇好佢留低踢多幾年 做新一代球隊大佬 帶下啲後生 我曼呢幾年真係除咗朗隊都無乜邊個似樣嘅大佬 華西呢兩季坐多過踢 羊太毛燥場上又踢到pat屎咁
呢班人暫時睇落得白lin叫做有大佬格 唯有寄望白lin呢幾季可以建立多啲影響力

Trashford 可唔可練大力啲先鳩遠射同埋罰球
成日鳩咁遠射埋去

今朝重溫場波睇多次
琴日我都有屌下半場點解唔谷
換人係有問題 mctom入黎應該係要換馬迪
佢上半場已經用盡左
不過睇多次就發覺唔係唔谷 係已經冇體力再谷
一係岩岩傷好就係已經踢殘左
呢樣琴日屌ole都要幫佢講返d說話

根本谷唔起係正常
實力又唔係以前廢蛇時代咁強
對手又係車狗，要一分就夠，成個下半場擺明同你慢慢拖
而且中前場已經冇咩體力
怪就怪自己個on9龍門半場前送一球比人啦

仲有個問題係
呢隊曼聯踢主攻係好撚廢
作客打反擊仲踢得好過主場

下半場咁既勢走去夾硬棄守轉攻
下半場明顯成個中場dup曬主導權比左車仔
就算換馬仔/p仔出黎亦唔見得會做得番上半場個勢
換麥湯出黎可以keep住守到 又可以利用高空優勢 唔覺得有咩問題 夾硬防守球員換進攻球員出黎絕對係對車有益多過對曼自己有益 幫世三解凍人地多謝你都多謝唔切
送3分比人就真係提早投降送車仔坐穩第4
如果係輸緊要追 我會同意要換進攻球員出黎搏
因為Nth to lose
依家和左帳面睇分數上曼要上第4依家機會係好微
但係黎緊車仔阿記要打歐戰 車仔仲要對李城屈仔
你話唔會失分咩？我又唔覺得 起碼機會比放棄防守同車仔對攻既機會仲大

我地好應該去北歐中歐入多啲貨

果啲國家嘅人平均黎講熱血硬朗低調啲冇咁小朋友

得失球輸 車仔兩場贏一場已經冇得追啦

其實龍門呢個位真係好慘
聖基亞屈左咁多年，柒兩野就比你地班友嫌棄

其實SoB好慘
早2任領隊戰術保守都有個ddg守護神擋子彈，你估佢地險勝得少咩？
SoB帶左廿場波左右，ddg大大小小都失誤左好多次，espn話上9場比賽ddg有7次失誤
仲要有幾次送分送埋個勢比人
如果ddg呢半季係正常水準，SoB上左第三啦

人腳配置其實全係應該踢防反
lkk馬迪普巴咁多年跟既領隊戰術都係防守行先之後打反擊
一下子要呢班人踢迫搶主攻係好困難
同沙利係車狗既情況一樣

宜家希望黎緊季前練返好成對波d體能 練下逼搶
另外買返d體能夠，踢慣逼搶嘅中場返黎 尤其是Herrera 會走，馬迪又老

再者 麥湯出黎好明顯唔係縮係後面
之前都有場放佢係近似攻中位
出左黎之後都有球自己靠自己身形將個波帶到左路禁區
明顯下半場個波已經好難運到去對面禁區 戰術變左做多d直接高波比set去比麥湯做支點
連馬達下半場都做唔到既野 我唔覺得P仔會做到依樣野
定係想靠馬仔負碌一個扭幾個？

根本摩佬套戰術岩洗（除了柒左買Fred 山狗）
但唔比佢買中堅

屌
真係想ole許歐霸都棄
想要個18人+4個青訓度既squad打本土賽就夠

岩洗條毛
班人佢買架屌 唔撚識用又係佢
而家佢D足球遺產先要慢慢執啊

迫搶呢家野只要有幾條友唔做就冇用 你睇下fred自己玩馬騮搶球咁 買一兩個番嚟只會同化

買到佩利錫 & 中堅，可能局面會唔同
連迪路夫都證明了佢買岩左

馬福個心態改唔到就係咁多

佢買岩自己唔撚識用
唔係佢問題?

如果換走防守 換入進攻 你對曼既進攻同防守信心有幾大？全場曼都係靠塞人係中間 前鋒番黎幫邊路黎守先勉強守得住世三 當然仲要多謝西瓜恩不斷offside
換進攻棄防守 可能會buff 自己絕殺機會10％ 但亦會buff對面絕殺機會50％
我寧願搏車仔之後有歐戰顧慮下 對手又唔弱下失分啦

佢套防反就係差一隻中堅和一隻快翼

今季佩利錫都大跌watt

所以希望so b可以係季前成隊都要練 ，再加埋一班有能力打逼搶嘅去配合

條友用左三億買人仲同我講佢個陣差咩位差咩人
你輸曼城廿分我都由鳩你 個班底人地仲強
但係輸俾西維爾? 你唔覺得呢個藉口好撚諷刺?

琴晚係非勝不可
E家車仔執多三分已經追唔到啦
除非你之後兩場都大炒
場場都贏4比0 5比0
先追到得失球
E家係剩返兩場未打
唔係二十場呀
重換人落嚟守
咪守到下季要踢歐霸囉

好多曼迷都係盲目樂觀

搶完山狗費特又唔識用
同耶子買爆炸一鳩樣

和左琴晚其實係宣佈第4玩完
呢隊波亦都唔撚值得踢歐聯

山狗本身唔係佢1st priority
Fred 就真係柒左
其實若果廢老無大傷，或者可以保得住摩三季
有時都係時也命也

又變到山狗唔係摩狗話要
你唔好唔記得山狗係摩狗手下係死都要出佢

當年靠6-9 連線屈左好多球
而家pogba 同渣古係完全無火花

以摩狗性格 買左個唔撚係佢想要既人會點?
睇下車仔皇馬個期咪知
直接BENCH鳩你啦 新兵又點?
軍刀kaka唔撚係照同你反面?

事實上山狗前的目標係佩利錫
當時簽唔到先唯有用廢左ge MK 去一換一山狗

Wtf 即係而家和左

你覺得仲有機會第四？

我對換邊個人保持中立
但對你既言論表示on9

佩利錫係前年暑假
山狗係上年冬天
根本就唔存在同一個timeline 佩利錫係第一 山狗第二
你唔撚好唔記得山狗黎之前係其中一個最top既英超球星
唔好摩狗用得廢就話係佢唔想要
佢唔想既人係唔撚伯場場出

佩利錫係前年暑假
山狗係上年冬天
根本就唔存在同一個timeline 佩利錫係第一 山狗第二
你唔撚好唔記得山狗黎之前係其中一個最top既英超球星
唔好摩狗用得廢就話係佢唔想要
佢唔想要既人係唔撚會場場出
自己睇kaka軍刀迪布尼既case

雪鳩ddg 馬迪 炒車碌柒啦

下場正選綠木啦

人地開200k 5年續佢
你點知曼開幾多俾佢佢就留？
我唔認為佢要曼開返同等offer
再講 未聽過曼聯開過counter offer比佢
史波呢d近30歲就一續續3年
曼有冇心續佢 心照

又傳想買斷oblak
Ddg係咪已經凍過水

仲係死唔斷氣 熱轟阿都同我地一齊柒

機會係微但唔代表冇機會 至少我覺得比最後夾硬同車仔對攻機會大
開場就緊係搏贏 唔係搏和波啦 如果下半場係KEEP住上半場個勢 只係攻唔入就話姐 好明顯下半場已經55波甚至比車仔壓番住黎打
我冇話要換人入黎死守到尾 依家只係換麥湯入黎唔換馬仔同P仔
唔代表唔攻泊大巴 只係進攻套路唔同
下半場明顯隊波已經做唔到組織 放棄防守塞多個人係前場就做到咩?
搏盡唔係唔岩 但係要睇形勢囉 蘇蛇換左麥湯出黎唔係塞係自己禁區搏和喎

如果oblak肯黎頂既都ok呀
不過留係下體有得爭冠，點解要過黎重建聯

熱轟阿都兩條戰線要打 我地最後兩場對兩隊廢閪 咁都踢得差就抵撚死啦

其實尋日係咪大家睇緊第二場波
我唔覺咁樣係守勢波，只係真係中場轉數唔夠，打唔到步署，先局住比返主導權對手

冇所謂啦，季已完
依家最樣衰係車妓都有得踢歐聯

下半場再谷根本冇可能，又唔係勁又冇力，對手又滿足和波，43分鐘1:1就知已經玩完

估唔到今時今日仲有人話摩佬戰術正確
剩係睇中堅條線就知
摩佬係對咩隊都比個波人地攻，自己中堅永遠企自己禁區
sob 明顯係想打高位，對中堅多次可以自己帶波出黎，可以上到中場線殺波

下半場根本無力谷，對面又擺明一分收工

咩叫冇得追 99年補時輸緊1粒係咪叫冇得追?
2011年曼城補時輸緊比QPR1:2係咪叫冇得追?
今季輸完比利記落後頭四 十一分係咪叫 冇得追?
下半場咁既形勢夾硬棄守去攻 輸尻埋就真係完季冇得追啦
今場係要贏呀無錯 唔好誤會我話要死守和波
我只係話下半場形勢咁樣 依個調動已經係最佳選擇

留名睇轟入前4 阿拎歐霸
Big6得垃圾曼冇歐聯踢

想問下雪嘅英文點講

60M賣DDG再100M買同級嘅oblak

咁我地RM RB CM CB唔洗買人啦

同意 d人認定麥湯係防中就以為換出黎係泊大巴唔積極攻
用隻屎眼睇下麥湯出黎踢咩位先啦

Source ?

快啲完季

留名下季冠軍鞭你屍

Frozen

Endgame

其實已經完左
期待下隊波點汁好過

b仔冇傷換多個中場可能都谷得起

買晒兩個就正

木狗好叻搵錢架嘛，叫條撚樣諗撚掂佢囉，硬係要拖到+1先黎傾

Chelsea, Spurs, Arsenal and Man United have dropped at least 14 points since Wednesday.

Manchester City and Liverpool have dropped 14 points in 2019 👀

明明琴日車仔都攻唔入我地中後場
乜撚野守勢
佢地跟本想傳到完場
Matic hehe mctom 太保守
得hehe 標波但佢又有牌做唔到啲咩

早幾年我就覺得曼聯應該簽大力神
覺得佢有能力踢到蝗疤拜，不過呢三隊都有佢呢type

同車仔一樣，外行干預專業，信球員多過領隊，結果 hea 踢又玩野

So sir 自己前鋒, 但係呢2場要明明要攻, d 臨場換人都係想守, 有d cls
正路應該尋晚75 分鐘要見到 有4-5 個attacker 攻人啦

重有落河呢d 撚頭早走早著, 成日踢完個波出界解完圍就笑, 轉頭就2隻腳起熱誠步剷, 佢係咪個腦有問題

仲有球無啦啦起腳

其實尋日係咪大家睇緊第二場波
下半場明顯有戰術調動（盧卡古左邊福仔右邊），而客觀事實就係之後個勢輸撚哂。

唔想做人

費Sir在任果陣買屎波同鐘斯..宜家兩個都好撚廢

尋晚明明就係輸迪基亞一個，佢正正常常既對面根本冇機會入到波

呢個真正路下半場車路士焗攻，打反擊既話LKK同福仔會好踢好多

1:1之前根本就係咁，睇住黎打，有空位打反擊，對面除咗世三間中突破下根本冇咩野做到

其實尋晚場波就算贏左之後剩低個兩場都仲要入番十粒8粒
點解唔諗佢地已經一早放棄左
所以出個球迷陣比你地J下
但原來d體力都唔夠J成場

呢度既討論真係精彩

放飯見到個大陸佬著到成身猁 好柒呀

好似著左個利是封上身咁

尋晚贏咗嘅話我地其實起碼一半機會前四

車仔根本好難囉晒6分

但佢自己當自己一線呢

我地連續幾場垃圾 係咪確定對中下遊都贏到
依家呢隊曼都唔識入波
係等比人幾多分鐘先入

屎波都還好
自己柒完 會補到鑊
jones件垃圾次次都爆 爆完又補唔到鑊
剩係識熱血足球

黎緊打既唔係‘中’下游，係差唔多降硬班既卡迪夫同哈多士

轟下場主場對屈字頭
阿狗對白禮頓
曼仲要作客 以近期個態黎講 肯定食硬???

輸阿狗 狼隊 同 拖肥就最致命

Ddg lan未

比人4:0個陣我已經對佢地無希望
仲要靠其他爭4一齊柒先繼續有希望

卡迪夫城比狼隊兩粒
比曼城兩粒
比愛華頓三粒

我地頭兩隊一樣仲要比愛華頓四粒呀

守和車狗博佢地失分真係笑到仆街

佢換人不嬲都唔果斷 馬迪下半場已經冇撚晒力又唔換 福頭呢條垃圾柒足全場又最尾先換
臨尾先換麥湯入黎 唔係以為佢係費蘭尼下話
除左馬達同靴里拉 其他個撚個連體能鬥志都冇仲好意思嗌加薪 求其喺中下游執件中場上黎鬥志都好過班散步帝 睇左就黎廿年曼 最嬲呢輪 成班躝喇仆街冚家剷

一早就應該棄左fa cup

嬲黎都哂氣

上面屌換人嗰啲係咪覺得換曬所有前峰入黎就會有攻勢有波入？打機定點？

主場龜縮 遲早畢樹比都激番生

純粹覺得成日換人換太遲

每件50M賣咗trashford同馬仔佢地

唔好曲解我既意思 我從來冇主張下半場泊巴士守和等車仔失分
我意念係下半場明顯踢唔番上半場既水準
夾硬棄一個守將換一個進攻球員都唔會有咩效果
反而會有反效果比車仔攻得仲順左
而且換麥湯出黎並唔係主守 並無縮後 而係改變左個進攻方式
即係以前換入爆炸咁既PLAN B 麥湯出到黎已經好幾次放高波比佢做支點
仲有次靠自己靠身型壓到入左路禁區

我已經重申左好多次依點 係要繼續刺稻草人曲解人地意思都冇辦法
可以繼續J換馬仔P仔出黎可以突然隊波組織到/單騎一扭幾攻到

歐聯2:1贏鈀咪算

下半場攻唔入並唔係因為車仔縮後 前面唔夠人攻
而係自己隊波無論士氣 態度 跑動 體能 都不及上半場
換入一個唔願跑 踢唔到逆境波既馬仔
真係有作用過換入有高度 有身型 肯跑動既麥湯打PLAN B?

日前有報導指法甲球會里昂有意收購曼聯中堅拜利，而球會已經同意拜利離隊。然而，事情卻出現了峰迴路轉的變化。根據曼徹斯特晚報報導，儘管拜利在蘇斯克查麾下鮮有上陣機會，但他仍決意留在奧脫福，更希望以實力奪回他的正選之位，所以他將會拒絕所有轉會邀請。

事實上，自蘇斯克查上任後，拜利獲得的上陣機會銳減。他上一次代表曼聯在聯賽中正選上陣已經是二月的事了，而他自二月起也只在聯賽中後備上陣兩次。此外，拜利在三月參加國際賽事時也曾因傷缺陣，但他在康復後卻一直未獲蘇斯克查徵召。謠言指拜利正是因為不滿上陣機會過少，才會同意轉會里昂。

然而，曼徹斯特晚報卻指拜利希望能留在曼聯，並在合約到期前協助曼聯捧起獎盃。作為2017年勇奪歐霸盃和聯賽盃的功臣，他相信自己有足夠能力在曼聯立足，並成為蘇斯克查麾下的主力。

除了里昂外，也有消息指英超球隊阿仙奴也對拜利很有興趣。原因在於阿仙奴領隊艾瑪利在執教維拉利爾時曾經與拜利合作，而他十分欣賞拜利的防守能力，並希望能羅致拜利以提高兵工廠的防守水平。但相信曼聯不會把拜利賣給阿仙奴這支英超球隊。

唔係個個領隊都完美既
哥狗,高普,肥普換人都慢
講換人摩狗最快但又代表d咩
有咩屌ole過埋轉會窗先屌

傷到咁賣條毛咩

主場對紐卡素上半場都谷唔起架
MATIC POGBA 無影添
後備都係比會員狂屌無數據既MATA同山狗
係咪驚主場輸比紐卡素456所以要位換位?

博無話一定成功
但你唔博守和=輸

立即解雇活華特

agger
我而家暫時對老蘇持中立態度
睇埋下季開季先反

以前費sir 計埋摩狗, 計埋so sir 打psg般尼
最尾壓上去打有邊場唔博呀

話無體力果d 咪搞笑啦
車狗班友天生異品先有體能? 全世界得曼聯班友60分鐘無氣?
車狗上場打般尼博足全場, 我地打曼城愛華頓巴狗晨早輸左都倨哂LA
仲未計利狗都係打黎打去果12-14個人
HEA 撚左咁多場, 唯一一場可以谷下都唔谷

實力有限，可以點
換邊個都好，真係咁易攻得入咩
對車仔已經容易過對愛同狼
但爆完一球話入就入咩
Rojo球頭槌算係咁，佢都係攻強過守嘅閘

車狗周中冇打wor
曼聯係打毗戰 仲有除左拖肥之外
對曼城同巴塞都真係有出晒力
唔夠打ja

當初摩狗個論點就差唔多la
曼聯班人實力只有第6, 無足球遺產, 所以應該全場守勢博反擊

佢份糧就一線

成隊曼得人工支出係世界頂級
實力表現就係歐洲2流

今季好撚大獲，守又守唔到，攻又攻唔到，連plan b爆炸都老化

你叫我係而家隊波揀一個乞人憎ge球員，一定係落河呢個打靶仔，屌佢個閪呃飯食呃足咁撚多年，難得出黎踢返10次9次都踢得閪，呢條撚條仔快d躝啦

企開d啦馬撚呢隊乞衣的

事實係你中場唔夠力比人壓返
你估佢地唔想谷？ 後中前，中場一無氣就斷開，打唔到小組就係斬上去啦
你換走matic, 成條線壓前仲可以打到小組，但會係換走mata, 即係擺明係轉打法打高波

實力唔夠就係唔夠
尋晚係可以贏，不過大前提係迪基亞唔派膠，好大機會1:0/2:0完場

可以講摩狗同蘇B有咩分別未

冬天其實無必要放走爆炸頭，做後備幾好

你今日屌左廢龍未

好能大分別

睇下下年有無第二咪知

嘩 當初我比人屌到仆街呀講依句

shaw啲長傳準左

我都講呢句喎無比人屌

係咪你迷摩先比人屌

激活 連加特 廢爛泥
真係得啖笑

紐卡素 車路士 完
只能夠講 照下半場咁既局勢出馬仔效果唔會比麥湯打plan b好

黎黎去去都係講緊出麥湯係因應下半場形勢轉打法 再繼續上半場咁造上去就算換山狗又好 馬仔又好 P仔又好 都係一樣造唔到上去
出麥湯唔撚係想守和呀 唔撚係唔撚搏呀
係轉打法高波攻上去呀 明唔撚明呀
你可以話個打法唔湊效 但係唔可以話佢想守完場囉
以下半場個局勢就算出馬仔/p仔只會更加唔湊效甚至未到最尾已經輸尻埋 依家出麥湯唔撚係縮後泊大巴呀

法國d清叫春頻密左

廢龍 LAN

竟然係Arya bb

Manchester United have joined Liverpool in the race for £60m-rated Lille and Ivory Coast striker Nicolas Pepe, 23. (Express)

講真多個人用無壞...人工又晤高得去邊

好想快d到轉會窗

好撚勁

屌你個閪， 上次又係你， 今次又係你
以後星期一唔入曼post

已經藍細字左

咩嘢黎，唔明

唔明好過明, 明既你又可能屌埋一份

無謂再爭前四 看著連格太勞氣

事實咪證明唔work囉
球員質素差係一件事
但你唔駁咪踢歐霸囉
99年最尾咪駁贏左
唔係邊有得你過左成廿年
都有得j蘇b個入波
唉 下季努力啦屌

無奈是soB佢 死攬拉shit柒頭皮

You know nothing Jon Snow!!!

早撚啲清啦屌 廢撚到 成條後防換過晒啦屌

死獌狗我屌你老母

RW: Sancho
DM: Rice
CM: Neves
CB: De ligt
RB: Cancelo
下季上面是但買到一個
我下季Home away third 印晒佢

根本冇可能

Looking for me?

即係咩？

我屌穿你個閪呀

負皮咗自己反省吓

買晒5件都冇用 如果唔清晒堆垃圾 黎到都係被同化散步

伊巴同曼聯真係相逢恨晚
早一，兩年嚟 我唸對班細既成長好大
當年歐霸都肯嚟 真係佩服

有3件都冇可能買到

ward prowse 應該平過neves 掛

唔係摩佬都唔會嚟

又搶人啲黑鬼target 等睇變第2個LKK

我地預未來5年都唔爭冠嘅話，wardprowse 係個好選擇

又係英人

又有火又有實力 如果係30歲嚟
一定仲有大把本錢

去中游買啲唔算好出彩嘅英格蘭球員，製造新羊，新細緊，新jones

新碧咸, 新朗隊得唔得

Rashford Lkk New RW
依條已經好有問題 LKK又唔可以做支點
兩個踢法都要空間比佢跑先有機會
高空波又無着數 Lkk同福 二清一先啦
馬仔心態難成大器 同上面兩個做後備就得

三個都係翼型前鋒

簽到簡些路已經兩班波
同大碌一齊打右路
不過應該80m先買到
仲要曼聯對佢好似無乜吸引力

中場我覺得要換血退迫切性無前場同後防咁大
麥湯係需要搵個適當自己既位置 b2b定Deep lying player 以佢身體質素都好適家 但最近又打過防中 又踢過前 表現都唔理想
p仔自己都要落力 佢要喺一隊立足就一定要跑動多啲 彌補自己實力不足 佢遠射係有料到 sob要鼓勵佢多啲起腳
英超: Matic Pogba new cm 歐霸: mctom fred p仔

佢三個功能上真係好似
全部都係等餵波走直線

見過朗隊傷住同你爆盡
伊巴35歲跑90min 到扯哂氣企都企唔穩
打少個giggs 尾段一扭四

好難想像依家班90後因為無體能hea到咁

得半場體能

朗隊無論比人擺咩位都博到盡,仲要有好表現

人種溝文化問題
新一代歐州出世同大啲黑仔都係咁
其實強如dembele 麥包皮 都唔係熱血 90分鐘死拼型

仲未計摩一季都打三線作戰
hehe 爆足全季, 最尾幾場man mark 世三半下都無跟甩仲要助攻入波

Real Madrid manager Zinedine Zidane has confirmed defender Raphael Varane will not be leaving the club this summer.
冇乜option淨繼續屎波Jones Rojo

轉攻馬古尼 米高堅尼 Ben Mee Ake
將佢地變成新李奧 新屎淡

Dean Henderson said: "It made me really emotional to get this club back to where they belong.

"It's a massive football club and driving forward they deserve to be in the Premier League.

"For me personally I was really emotional and I've told the gaffer (Chris Wilder) 'listen, don't let me leave', but obviously it comes down to the two clubs to agree on money and stuff, so I'll be itching at the bit to come back here next season."

Henderson情願留係升班馬，
comes down to the two clubs to agree on money咁講姐係走得啦

借多季喺英超睇下表現先啦

有potential 怕咩係中游買人
ward prowse 當打，覆蓋率大，傳波射波都好，vision 係可能無hehe 咁好，但離補到中場無活力問題
neves 狼隊用葡人發大黎搞，唔係咁易買到

屎波同宗師都好似傷

我鍾意佢呀 死球又好
係怕佢唔夠班上限低

各位手足好嗎

最慘係佢未必有意返黎

佢番黎取代lee grant?

DDG走咪俾個2號龍佢
清新都開始老，好快坐正

不好

死獌狗劇透係咩心態？dllmchhgc

自己去劇透post 講啦llm

你點解唔去公海屌

睇到Facebook有曼迷話睇到Bailly傷出之後行返去tunnel果陣喊，睇黎好傷下

死獌狗dllmchhgc

好撚慘，想上返力都唔得好似行緊宗師條路

佢自己都唔錫身啦，咁撚熱血落腳又亂咁黎

其實佢都22歲，冇可能取代grant姐係第3門將
佢都唔制啦

sacho 前晚個助攻
我諗福頭5年都追唔上佢既視野

有視野都比唔到啦
做乜嘢都係大大力ban

屌今晚體野台開頭講倚天

第1球傳得靚到

又韌帶 佢好似唔係第一次傷

講左10幾分鐘

咁傷法 之後都係玻璃人黎
除非養傷一季 操fit下身

Henderson told Sheffield United's YouTube channel: "For me personally I was really emotional and I've told the gaffer (Chris Wilder) 'listen, don't let me leave'.

"But obviously it comes down to the two clubs to agree on money and stuff, so I'll be itching at the bit to come back here next season."

踢到想永久轉會

夠啦
咪再增加敏黨

個主持好似係迷若

咁仲垃圾

垃圾到好似ddg咁

LAN，30M賣！

其實佢可唔可以唔好下下都去咁盡係又去唔係又去到盡..完全唔錫身
又唔係唔知自己易傷

傷患邊預計到架 依家曼聯有球員肯搏命
球迷應該開心啦

真係點都有得屌

屌你老母劇透

嘥鳩氣啦拜利
而家咁傷夏天都唔知點放出去

呢個曼區喎阿叔

Saudi Arabia Crown Prince Mohammed bin Salman has given up on trying to tempt the Glazer family into selling Manchester United.

Avi and Joel Glazer, the Premier League club’s current owners, have ‘flatly refused’ any takeover attempts as they want to take a more hands-on approach at Old Trafford

不了

我屌哂曼聯上上下下老母！！！

呢隊波今年唔值得再贏波

加個buy back clause
15M

有無法國d死猁狗打fifa都無品過人

比佢練下好過坐後備

打親利同曼啲人都好仆街真心
入波跑半場慶祝，贏一球就開始拖時間
又tick波又剩

曼聯定曼城？？

我曼

不過最近小咗好多人用我曼
利狗好撚多

下季返來頂走屎波同宗師啦

用波好過屎波好多
不過佢下下都推到咁上 打防中咁

玩fm佢又係ball playing cb

lkk做咗a&f 代言人

打防中好似好小小
佢加白lin的話條防線會太矮
佢得185 白Lin 187

身型厭佢瘦左啲 但用波有啲膽識
英冠依兩年身體對抗性應該進步左好多

仲記得佢一野bump 開山狗果下

拉膠都係182 183
現代足球其實對後衛身高已經低左好多 高位防身轉身快 守轉攻既速度要更快
況且英超已經越黎越少高q大棍 所以185唔係問題既

曼區已死

今年成績咁差真係有哂前因後果
摩狗晨早話要買中堅 班高層就唔撚聽
今年有幾多場係後防自爆
希望格拉沙家族醒下啦 炒撚左木狗/請翻個dof

唔知點解覺得想炒撚左木狗,
難過叫山齊士唔收人工踢波
曼聯依家俾我感覺係一個保守球會
季季有profit 就算, 唔撚敢take risk

無計 而家球會仲係頭三最賺錢既球會
班管理層都係睇盤數做人咁落去遲早比鏝猁過埋頭先醒既話就太遲

終於放假去旅行

鏝咁都唔叫過頭？

我講賺錢能力方面

在曼市打吡之後，堅尼批評普巴是紅魔陣中的麻煩友，連累球隊輸波。普巴終於打破沉默，反擊堅尼的一番言論:「這是沒有問題的。他們收錢在鏡頭面前說話，我只會集中精神留意場上的事。他們有自由，想說什麼就說什麼，這是他們的人工包括的。我的人工就包我在場上奮鬥，就是這樣。」

班名宿講少陣壞話洗死咩

成班傻鳩名宿pundit
成日話點點點
出來自己教成pat屎

今個夏天個轉會市場應該好好睇

堅尼呢條廢老真係煩過閪，退休之後三日唔埋兩日就搞位屌，批評唔係問題但佢係為屌而屌，冇建設性，仲話隊長

10萬磅周薪...高薪低能

最慘係班管理層又要請摩狗， 到摩三又笠水唔敢再課金， 屌佢老母你請得摩狗預咗佢大洗， 你叫佢同你慳你冇撚病呀

仲要走去續約， 唔撚識搞波返去做會計啦垃圾

依穫野先係今季成績差既最大原因
班管理層唔炒領隊又唔科水比佢買人
希望今季sob有兩億買人

鏝 搵防中 CB
疤 CB
鍠 前線 後防

睇唔出有咩本錢出去爭人

Rio Ferdinand has met with Ed Woodward to discuss possibly becoming #mufc's sporting director. Woodward is seriously considering it and the Glazers have been keen to bring him on board since his retired #mulive [mail]

#mufc are in pole position to sign Thomas Meunier. Napoli also interested #mulive [calcinapoli24, @Sport_Witness]

Dean Henderson wants a permanent move away from #mufc after being promoted with Sheffield United #mulive [sky]

狙狗又係要搵CB

呢個一直都好鍾意但就係唔知點解冇咩領隊用

始終後防位 唔浸翻啲經驗無領隊敢用

再借多一季啦，話唔定下季錫非聯已經要落返去

Tottenham want €35m for Kieran Trippier. Napoli have offered €18-€20m. Trippier's priority is #mufc #mulive [di marzio]
躝啦

呢個真係on9，買佢不如買梅利亞

而家先有啲人話聽下，未炒之前講呢啲只會被標籤迷摩，要同摩佬一齊躝

隻木狗又唔肯科水買中堅但又同人續約，話要清左人先買人但落河大米就一直賣唔走，領隊要佢留爆炸又唔肯留，其他球員續員永遠拖到接近得返一年約都仲未搞掂，垃撚圾

係佢就好 佢本身就係世界級CB 點都比到啲意見sob應該買咩人
佢又熟悉英國球壇

唔好連DOF都攪清訓啦，RIO根本乜行政工作都未做過，宜家曼聯係要一個經驗能力並存嘅DOF。RIO係有心就翻黎做中堅TRAINER啦。

佢算係比較正常嘅名宿

公道d講句，唔賣走d廢柴就一定係摩狗決定既。因為木狗係弱智既，2百萬鎊都會照賣，唔似因爲佢賣唔到d廢鳩

佢傷之前都有一下雙腳飛剷, 唔好計可能會整傷自己, 同埋俾人罰12碼都唔出奇

係咪痴得落河條撚頭多, 所以都經常上腦???

如果真係俾億2 買龍, 咁既身價, 周薪都似二十萬起標
不如續DDG, 拎D 錢去買防守, 進攻既人重好
(DDG 我覺得係而家份約未續1516 影響左佢既狀態)

Manchester United are seriously considering triggering Atletico Madrid goalkeeper Jan Oblak's €120 million buy-out clause, sources have confirmed to ESPN FC -- throwing David De Gea's future into doubt.

剛剛睇到呢段, (更正番上面 1.2億euro 大約1億磅). 如果所有野發生, 即係我地net paid 10m 左右

Paris Saint-Germain look set to take advantage of David De Gea's protracted contract talks at Manchester United by offering the Spaniard a deal worth a whopping £90m, according to reports in the Daily Star.

Awb please

拜利傷内側韌帶，唔知要抖幾耐

Oblak勁過de gea啦
換左有so

今年轉咗虧啦喎ching

dof係負責簽人 續約喎
木狗行政工作夠好出色 但唔識波
我夠想曼聯簽paul mitchell依啲經驗豐富既dof
但問題木狗喺到一定唔會請個人騎住自己
rio應該係咁多名宿比較正面評價既一位

Thanks David and welcome Oblak!

強如vvd都差啲鏟斷mertens隻腳啦
拜利標波係幾好 佢拍白lin本身就係最佳組合
一剛一柔 可惜傷太多

簽人簽約就係行政野，你要識同出面班hihi去談判去deal
木狗自己都係banker佬出身，我唔會懷疑佢金融界講數能力，但波壇自有波壇潛規則，宜家好明顯證明左木狗已經做唔黎。而Rio佢掛boot後正職我冇攪錯只係做過名宿同講波佬。佢邊有經驗去同成班賊咁dof同經理人去談判？

係囉...請個冇經驗既又唱到鳩咁大, 之後好快又要躝

木狗陷家剷

摩狗仲話要買派利是頂馬仔
韋利安打右翼
偏偏馬仔續約後嘅問題証明摩狗一開始雪尻佢係啱

Molamola

買派利是真係幾適合可惜成三張野
左右腳 出波靚 爆得下

Oblak 你都唔係開十幾萬周薪下嘩

傳嗰陣唔知27定28歲
最後世界盃勁到
5千萬買佢好過廢特

雲達沙真心做阿積士dof 做得勁出色

杜文澤柒撚到

無記錯vds都係白紙做dof

佢而家幾多？當佢黎開20萬
Dgg叫緊40萬

可唔可以彈幾件過黎

早晨手足

oblak唔會差得過ddg, 仲後生啲
佢肯黎既話就算ddg走都唔算太大影響

ziyech neres
依兩件無de jong de ligit咁有名氣
但一定有實力 況且又唔係英人吹捧對象

De jong都係買返黎

oblak而家收緊90k

kepa都80m
屙不甩起碼double啦

仲有冇vvd咁既中堅

最強之人已在陣中

其實睇開西甲都知佢又係好撚勁

€120 million buy-out clause

史摩寧？

Smalling

出double 都係180k

馬達無體力真係都市傳說嚟 成隊跑得最多 多過爵lin喎

猁狗Page

不過以今時今日既垃圾曼
大牌人肯加盟十居其9都只係為錢
有D 想下年唔好買大牌

LKK 馬仔

本身迷馬都撐唔落

成30歲都仲跑得多過啲2x歲嘅人

有冇識西班牙文巴打講吓hehe講咩
佢係唔係要去馬體會呀

明明馬達係曼最有課交， 成日被班傻鳩迷lin 屌， 去馬體會重生啦， 等睇曼出年用班英撚跌出前六， 蘇b 應該教唔長

Athletic係畢爾包

你話佢下半場體力下降得快可能係事實 都唔好吹到無體力啦 最多咪六十分鐘換後備入嚟做同一工作

印象中得一件迷lin成日反mata

連勤力都冇得笑馬達
叫迷連情何以堪

有眼睇，馬he在陣先係攻力最高

鳩屌馬達

fc united降左班

咁多年黎 mata hehe一齊出親都有野睇
但有幾何一齊出
一打得好 又拆走佢兩個

lan

睇錯咗添

Btw hehe想返母會？

佢對阿積士啲歷史一清二楚自然有幫助

啱啱Google Translate咗
好似係笑鳩d西媒話佢投咗唔知咩票 但其實佢都無去投過

所以加利仔屌佢係有道理
佢唔係無Coverage 係無Sprint 即係態度問題唔夠駁
不過應該由第一日就知佢係咁嘅球員

佢好似做ceo

Pogba avg sprint高過Hehe Matic McTom

Fred重高d添

摩三俾錢仲撚on9 佢啲target要既價錢仲撚on9
預佢大洗？已經洗撚左好多
總括 高層對摩狗既支持仁至易盡

所以無人屌過Fred唔勤力係屎波姐

成日話唔俾錢support
Lkk+普巴兩個摩狗已經買撚左成兩億啦屌你老母
除左psg同巴塞 撚有隊波會俾佢咁癲法
咁都話唔科水 個個位俾你一億咁用咩on79
次次呢啲位就有人幫摩狗講野 條友根本死不足惜

呢排好似場場都比人屌佢hea踢，其實情況係點？呢排唔得閒睇
Fb班印象流呢排狂屌，唔知信唔信好

呢d咪就係木狗最on9地方，係唔撐咁續咩約，全世界都知摩佬係要兩隻傳統翼，你就連一隻都唔買比佢，結果list摩佬就年年比5個，但砌左3年閘又冇翼又冇，呢個effect唔單止係摩3季出問題，連sob宜家都受緊，左大佬右白lin都要照排。唔撚係木狗有問題咁係乜？

真係唔撚屌柒馬都唔得
馬唔止係曼聯最低 係英超最低
屌佢老母死hea撚
守唔返黎都算 攻都成磚佛咁先慶

續約我都屌木喎
但輸俾西維爾再加之後不斷攻擊球會
連木都知道要止蝕啦 唔撚通唔對路都繼續bump?
摩狗個時邊有話要右閘 佢一直都想搵隻左閘屌走梳咋
中堅又乜撚野target 想搵保定麥佳亞呢啲 木咁都肯就真係傻閪啦
摩狗要兩隻傳統翼 要佩利錫我個時都覺得ok
但佢個季咁岩就跌watt 我都唔知係咪逃過一劫
至於金章安 我屌你老味啦 簽到先要屌啊

曼d人箭咀向下，點會有人用，除左真曼

續左250K就理撚得你

木狗放權啦 仆街
消耗完曼既根基未呀 屌

無晒D 全力沖入禁區入ZIP

西班牙最近大選，有班西班牙記者見到hehe ig follow左vox，就話佢投左vox，呢件事另到bilbao球迷唔高興，因為bilbao本身話想下年簽佢番黎，見到佢支持vox叫佢lan

hehe見到單新聞就話佢自己無投票，串班記者

還我dof天滅狗
屌你老母曼聯trump

hehe不要走

金章安勁過曼聯所有翼

金章踢到依家3入球6助攻
生涯未試過入到雙位數入波
真心想知勁係邊度

淨係年齡都不啦
幾十M買個30歲

百幾M買perisic willian boateng用一兩年

我聞到迷摩嘅氣味

唯一缺點係速度唔夠lin快
但其他所有野都勁好多

馬達跑得唔夠球證快咩

笑撚死 仲有面幫摩狗講說話

講起龍門， 我地有個dean 下年會番黎， 呢個後生仔好有潛力

有冇諗過早傾真係唔代表佢肯簽

佢唔想留

嘈唔贏咪唔好嘈囉
吹雞上網嘈交咁攪笑，仲要叫人幫拖嘈埋啲假設性問題

垃圾迷摩狗又陰啲陰啲上返黎

中堅跑動距離

我感覺到迷摩番緊黎

正想講

哨牙佬金章安等之前傳過嘅目標，你碌木覺得老唔買可以同領隊同球探部傾過第二個TARGET，但明明隊波係有問題，又冇閘中堅又冇經驗又易傷狀態不穩，又冇右翼成隊波左到爆完全拉開唔到人地防線，你碌木都做唔到野。OK炒左DADDY隊波當隊左打REDBULL威過10幾場，但宜家所有問題咪又出翻晒黎。

我地迷摩終於可以反底好感動

咪尾！
屌木就屌木，唔好尾人迷DADDY！
DADDY是磨菇的

幾時先有番一個比到人信心 有穩定入球量既前鋒

妹本來就唔係狂跑嘅人
捉依個嚟講跟本冇意思

而家呢隊190000
冇一個挺身而出既人黎帶起隊波

又要懷緬一下朗隊

本來有一個...
但已經走左

講work rate 派路workrate 夠低啦
咪一樣勁

妹根本唔係賣勤力既中場，佢既特點係護球、左右腳長傳、少少遠射、偶爾入禁區咁，又唔見佢地屌kante 射門廢？

rvp 之後搵足咁多年，得伊巴似樣

死撚開啦

放派路 史高斯落來都無用 都沒翼 插上

上星期日，葡超查維斯同國民隊進行緊一場護級大戰。
去到55分鐘嘅時候，球證突然暫停比賽，然後旁證佐治即刻扔低咗支執法旗離開球場。
當時好多觀眾都一頭霧水，唔知發生咩事，但睇住佐治向住廁所跑，就知道原來佢係人有三急。

球賽暫停，全場唯有等佢「辦完急事」返嚟，場上球員亦趁呢個時間休息、飲下水。過咗3分鐘之後，呢位旁證終於出返嚟，當啲觀眾見到佢，都忍唔住用熱烈嘅掌聲歡迎，球證亦忍唔住開個玩笑，遞張紅牌畀個旁證。最後喺58分，球賽先繼續進行。

迷木揮手區

仲唔快d 去含木撚

木神運籌帷幄 玩弄領隊於股掌之間

Ziyech其實好好j，喺荷甲咁多年既數據都係好top，長傳能力超強

好似比較獨食?

木都有人迷

佢收尾嗰幾年撚有帶起隊波咩
係伊巴黎就有喇

迷西揮手區

迪基亞

屎摩寧

迷朗隊係高級曼迷認證

又叫春

根本前鋒都要買，福根本唔係長期正選料，入兩三場波發返波瘟十幾場

開post冇人理

Beckham vds 都好正面

VDS好似唔肯返黎? 同埋佢係阿積士係咪做緊體育總監?

之前就聲大大 (不過我覺得似係比果個豪仔昆左)

CEO...

自己國家同聲同氣
又唔洗處理咁多權鬥
仲要做得到成績出嚟，點會想離開

人地真Ajax黎，咪FF咁多啦

Manchester United boss Ole Gunnar Solskjaer is thought to have scolded out-of-form winger Anthony Martial in front of the whole squad following his lacklustre efforts in the warm-up ahead of the stalemate with Chelsea on Sunday.

有價好賣喇呢條友

黎到要睇木尻面色 不了

請你收起一切相信這晚是結局

"Manchester United are seriously considering triggering Atletico Madrid goalkeeper Jan Oblak's €120 million buy-out clause, sources have confirmed" - [ESPN]

呢條友，又唔係冇機會，又唔積極，又hold到d進攻慢到死

賣走martial 啦 正垃圾 懶到死 老鼠屎

簽 Joao Felix Sancho Piatek
Martial LKK Out

唔續約ddg之後比120m buy out，除左on9有咩可能

又轉風向

見到真係笑死

Ddg lan la diu

支持賣馬仔嘅都係迷摩狗！

Rice 有咩咁勁?

先買oblak
再賣晒班拜金狗去中國

Pepe 技術同波底勁到仆街喎 你拎佢同Lkk 比

呢到啲巴打話要買佢取代馬迪

Ddg完約前有人肯買就ok

留意到反達反靴呢幾日消失哂

夏季窗最後簽得個leeds瑞典196cm CB打IKEA後防就好笑

咁狼隊個Ruben nxxxx （好似）正D
不過都難買

Hehe lan la ngo dllm

neves唔係防中

呢排反馬佔上風

潛水撚哂水啦

秒回

好擔心

Arsenal will have a budget of £40m to spend this summer if they fail to qualify for the Champions League, although Unai Emery will be allowed to reinvest money accrued from player sales. [@JamesOlley] #afc

放心啦, 同迷摩一樣轉頭陰啲陰啲又出返黎

就來季尾都唔覺官網有平波衫賣
大家知唔知邊度有今季平作客波衫賣

丹尼爾ching型撚到

起身了

上水了

奧沙終於宣布退休

如果有料既獨食無壞既依家隊波去到人地危險區域淨係識橫傳 risk pass又交失

木狗可能會咁做

Reports Rashford and Lukaku could miss the final two games of the season.

之前kitbag連印字唔洗400港紙

John O'Shea has announced, on his 38th birthday, that he is to retire from professional football.

番黎教ddg守龍

奧沙

Come back play GK

仆街 要睇馬連山

Chong Gomes Greenwood

是撚但啦, 係咪都六弟架啦
尾場出埋華西接受下奧脫福既掌聲啦

就係miss 左呀

睇曼區
Got
Endgame
呢3個post d 討論都好撚垃圾

有歐聯咪又係買唔到人
執好隊波架構 建立自己打法仲實際

係討論個樣野本身垃圾

新個集GOT失望

博5弟好過做6弟，6弟要踢外圍賽，一早要開季

討論倚天好過

搵少幾多錢

早d出局呢可能

真，告別戰

以我地咁既實力，黎緊都係搏歐霸入歐聯嫁啦
阿狗同軌今年咁柒都入到4強，
我地冇咁上下實係執柒左去啦

朱九真好正

又想轉工了

死獌x 畑xx 大佬史xx

有呢個人工咩

你數漏左反達大佬爵連

無 得一半 但可以同女朋友一齊返工同埋時間好用啲

靴不嬲都唔係屌佢廢，係屌佢大咬，有咩問題

老老豆豆
正常人 都睇得出mata高一班（at least)

lin 贏青訓+英人

不要學張狗為女亡

世界杯四強英格蘭正選7號
馬達呢

Agger，馬達算得咩，Lin爵帶領英撚入到4強

係 佢唔係dof

有冇人由撐馬加入反馬陣營?

人數太多唔畀加入啦

其實都唔係大咬
而家psg俾左個200k既offer
佢梗係要曼offer相同先肯簽

30歲 最後一份大約

老架啦 唔通真係降薪幫你踢咩

唔會因爲咁屌佢唔係真曼

上神枱做宣傳，咪撚踢波

垃撚圾

我講緊垃圾lin
馬達真係要留，可惜走埋

Rio Ferdinand on Manchester United sporting director shortlist

Rio Ferdinand is one of several candidates Manchester United have spoken to about becoming their first sporting director, Sky Sports News understands.

United executive vice-chairman Ed Woodward has discussed the position with Ferdinand, and wants to finalise an appointment before the start of next season. United want a candidate who understands how the club works, which makes Ferdinand, who spent 12 years as a player at Old Trafford, an attractive candidate.

The person who fills the newly-created sporting director role is expected to focus on the transfer market, the academy and supporting the management team. During his time as a player with United, Ferdinand made 455 appearances for the club, winning six Premier League titles, the Champions League and two League Cups. Since retiring four years ago, the 40-year-old has predominantly worked as a television pundit, and also briefly had plans to launch a boxing career.

As well as speaking to Ferdinand, SSN also understands United are keen on RB Leipzig's head of recruitment Paul Mitchell, who previously worked for Southampton and Tottenham.

上個入四強既英格蘭7號就係我曼legend白賴仁笠臣
並肩傳奇

修夫基公開話佢係曼聯球迷

修夫基 IN
SoB OUT

今晚又有歐聯，但係已經冇曼聯

Southgate 唔想見到廢Lin每場正選

福卡古唔出
雖然佔佢會馬連上先
但綠木chong有望再上場

蘇b有咩差錯都仲有曼聯legend光環頂下
修夫基奶野肯定仲屌得勁過蘇b

木狗: 真曼？不了

有修夫基冇廢smalling

其實正正經經請個總監係咪真係咁難
點解傳親d名都係同曼聯有關但冇個係做開

最慘佢要宗師呢, 咁我寧願要屎波好過
起碼叫出到場

無得話事既總監有邊個肯黎
睇死隻木狗唔肯放權啦

但我頂唔緊
黎緊十幾日連續返工一日假都無

史xx咪成日上黎屌ddg想將失波責任推走

你自己抽入龍個d點都無得兜呀

邊行牙ching

濕柒sales
聽日放完 最少踩十二日

俾大陸佬強姦一個星期

乜鳩sales仲要踩12日咁慘
而家好多sales工請人都轉左7~8日例假 + 銀行假

大陸而家得幾日放, 1號放到4號
星期日返工

支爆近了

助攻1001

最驚係續完就廢姐， 雖然我知hehe 未必會， 但有馬仔先例， 加陣班友冇一個養得熟既， 個都係跟唔同教頭過黎， 蘇B 唯一子弟兵可能得返lin

Paris St-Germain will offer Manchester United £90m for David de Gea, with the 28-year-old Spain goalkeeper set to be offered £450,000 a week by the French champions. (Star)

起碼100m 啦

佢明文係有8日假
放唔放到係一回事囉
用生命換佢一個月四萬蚊

真P$G

thankful?

120m放俾佢
木狗仲話自己ibanker 食屎喇

同場？

1

piatek值得一試

啱啱好可以買Oblak

1001